坐坐下又2點

循例都要開下

Ok

哩排低汁咗

一路都低

可唔可以係呢到傾 條友好撚煩

餃餃你咁夜

佢會入黎架啦

聽日off

我都想做mk jai

屌 咁我都訓 聽日傾啦

Why

辣姐都拋棄我

好似蜘蛛仔咁

咁樣好咩

有幾個靚女追佢

辣姐都唔見埋

佢高高瘦瘦咁
你得唔得

下世會努力啲

避唔到

Mk子唔岩你

我都知我毒

性格lo 外表唔係

咁點解冇人溝我

春

講感覺架ma

靚仔咪有感覺

咁你又唔係未拍過拖

靚仔就有人追

靚女都多啲人追啦

又係你

又扮毒想溝人